各位選民，請由依加開始好好監察你個一票

區選成績出左七七八八，但實情係運動仲未完
Poly仲有手足，未來街頭會有更多行動

但作為選民，或者係和理非
監察你既區議員，都係你既義務
確保你呢一票係值得
確保佢做既野係合理

思想同心態裝備好自己
為未來真正既公平公正既選舉準備

唔好停
仲未完
岩岩開始咋

推